viu tv全民造星個班細蚊仔 成撚日想扮韓團 勁撚7

完全唔知想點 跳舞又廢 唱歌又廢 又唔識做戲 去tvb藝員訓練班學下野先啦 以家搞到viu tv成陣亞視味咁

Tvb一個金城安都屌打呢班細蚊仔

你當張如城死?

呢班人仲7 過Tl 同張如城

乜原來有人睇㗎

個肥仔仲衰過呀bob

狗屎垃圾都會有fans的

成班暗星

仲搞全民造星2 遲下又有3 又4

唔拉tvb講都還好

金城安黃的

底褲？

佢暗黃

咪咁幼稚啦

邊能個金城安呀
金章安就聽過 阿狗嘛

金城安都唔識 ？ 下年視帝

有無波仔Borris

點睇笑波子Boris唱既開始戀愛

唔識

對你好失望

好正？